原來想場運動好嘅人係咁撚抵死 已經講明唔割 提下意見都要比人話左膠 到底想割席嘅係乜野人

好灰

中共

發表意見都要比人講到罪人咁

想打散你哋然後逐個擊破

講明有錯齊改 點知變咗罪人

中共出晒國家機器呀 呢幾日唔好睇咁多呢種POST

學之前有個post話齋，兩邊都有人扮㗎喇。

好似當咗我係敵人咁

跟著政府劇本好快完

我入去叫人唔好分化 比佢講到我係敵人咁

都話兩邊都有人扮㗎囉

分唔到 好多人支持而個post

你當佢係中共嘅人， 你就唔嬲㗎啦。

中共嘅人一定會分化大家， 分而治之呀嘛

我都開親post都俾人懷疑係P牌五毛啦
連登最近太多五毛帶風向搞分化搞到大家都神經緊張
可以理解
呢啲嘢唔使上心

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面.

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

所以呢類post， 你永遠見唔到我嘅。

咁人地都係發表意見姐
散水撚係想人好就fact check 左叫人走

入去討論， 你便輸了。

啫係檢討錯誤都唔得?
我入去叫人唔好分化
佢話我左膠 將嗰啲野入晒我數咁
講到要對付我咁啊

入去討論，你便輸了。

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面.

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

我哋一定會贏